香港邊到食海鮮好

窮撚 budget $200-300

樂園路

euro gogo

pizza hut

預200-300買返屋企自己整啦.

溫暖的家

200-300....自己煮啦
真心唔係串，但二三百十年前都已經無依個價
除非你講緊嗰啲688二人餐食埋啲濕鳩四蝦死魚，咁就無得好講